真毒秒回

又冇人

詩姐到你保佑我啦

我想做mk

有幾毒?

搞咩

嚇走晒啲女

保佑我有女

會唔會變偽毒

我都想

咁啱 我都想

睇你個名就知mk

唔算啦
起碼有得見到女的一面

一齊去溝女啦

一出聲佢地就走

MK點會上連登

毒撚發展潛力高過mk 好似係

收皮啦 成日搭車都見mk妹上緊

但我係未發展

點溝啊 唔識啊

我都唔識

你睇人地玩電兢都溝到女
人生滿希望

冇人地咁勁

朋友都冇
何況女

識返啲毒撚朋友

你咁勁 聖誕前一定搵到

但溝通唔到

詩姐唔好串我啦

同全世界都溝通唔到

應該係咁 除非唔係

我冇串你

點解我唔係mk

詩姐教我溝女

hihi 好想認識你d咁ge喪女
有無whatsapp 傾下計 add 我44 7923570294 係英國讀緊master

小妹唔喪 係乖乖女黎

咁含蓄嘅暗示有無人知值幾錢 ???

含就加廿蚊

狂做愛愛愛愛愛愛～～～～～～～到我麻痺....抽........筋

唱左出黎

因為你只可以唱

只可以獨唱

合啊

合久必分

分久必合？